nokia 8

有無巴絲用過或者買咗nokia 8？

小弟想問下部嘢好唔好用

如果唔係上下巴咁大真係會買

我係見佢nokia，希望較耐用

但係又唔知nokia的android機點

出左8冇耐就話有9
老閪都等9啦屌佢老味

鏡頭廢 唔值$5588

應該咁講 鏡頭硬件一流 但軟件tune得極差 影相質素只係中階水平 拍片超shaky
呢部賣$3988可考慮 $5588?我買u11/xzp/s8唔好？

睇返近排d news 個價應該無咁貴 不過至少4字頭

thx

咁我都係等佢出9先算了

5字頭